上環驚見鬆獅狗半天吊 消防救下送愛協

上環驚見狗狗半天吊 消防救下送愛協

咁大命

屌走唔甩

開咁撚大隻窗 就算隻狗唔跳出去, 遲早都吹啲煙頭入嚟燒著間屋

曬臘狗

好慘

隻腳支撐到咁勁

肚腩卡住

大肚腩既用途

冇人就閂細d窗啦屌你老母

可能狗狗自已推大咗，狗狗肥到

唔知隻狗有無事？